講下你屋企附近餐廳酒樓夜晚有咩優惠

有間酒樓有兩餸飯盒賣$35,小菜原價8折，另外一間酒樓小菜炒飯7折，炒飯折左之後先$5X
餐廳乜㭍優惠都冇，仲係賣緊五十幾蚊個晚餐